聽講老共用凌遲式心理處理國安法，港人表示。。。

???咪撚縮呀屌你老母